大家知道嗎

本人一生射過的精液的總和 可以填滿十萬名婦女的陰道

你不潔淨了

言下之意姐係打過10萬次飛機但未屌過女

不安